（表白回) 漫畫 風夏146話

上集提要：外表同秋月風夏一樣樣既女仔原來係佢地舊同學..因為憧憬秋月風夏而故意打扮成佢既外貌..而碧井風夏與男主之間既關係將會進入最後直路

睇完動畫再睇翻漫畫...果隻feel真係
好撚奇怪

小雪